Ex係同一個朋友圈 慘過食2舊屎

分左手2年
同ex同一個朋友圈
入面全部都係最fd既朋友
差不多每2星期見1次

佢提出分手 分手之後佢就無再經常出席聚會
其他朋友就好想佢尼
近排佢話會去尼緊既聚會
我覺得好煩躁 好難先放低左少少
好掛住佢又唔想見到佢擾亂自己生活
唔想見到佢同其他人熟過自己或者聽到佢講有新對象

尼你老母

連登幼童軍紅色警報！